MacBook白痴 求教

想問下各位巴打 唔小心熄左其中一個桌面
點樣可以開返出黎 完全唔識用

用返win10啦

Sorry

教下我

5隻手指揸埋一齊

我都唔識
未用過mac

關左多桌面 其中一個
之後點做 上網睇完都唔識

Thanks